止暴制亂既中國語同「支爆製亂」同音

唔怪得執到寶咁係咁重複支爆製亂

支爆製亂